熊軍小心，今日係引人call

聽日先係大跌開始

咁唔係應該叫牛軍小心?

唔識
解讀不能

嗯

小心你都call埋一份

我都唔識，call乜9？

今日跌42
姐係跌死易 升市難

引人call呀ching

大陸聽日仲係休市，半自由行

嗶嗶嗶？

話左 夜期大跌

引熊就真